又一隻台灣雞撐華星

屌佢隻閪，佢係咪真係想要民主自由架